YouTube: 攬炒巴9.29「全球連線 共抗極權」行動預告

pish

全球都出黎，香港人唔係唔出929掛

辛苦曬

推

push

攬炒巴……………

Push

攬炒巴

立即普選 否則攬炒

連儂電視📺出動了

賣廣告G持

劉名

呢條片，好撚癲

睇到毛管棟起曬 我屌